Why did the British give HK to Chi-na

香港獨立！！！

香港獨立！！！[/quote]

On9小陣

英國絕對有法律兼道義責任支持香港維持高度自治。而家中方單方面違反中英聯合聲明七宗罪：

1. 李波事件；
2. 白皮書講全面管治權；
3. 人大8.31決議；
4. 中國單方面宣佈聯合聲明失效，已成歷史文件（不過非官方發言，暫難成為抗辯理據）
5. 習近平講對香港全面管治權；
6. 人大釋法以合理化DQ民選議員；
7. 一地兩檢違反基本法

英方有權收回香港！只係英國國力衰弱，加上覺得香港已冇利用價值。所以要告英國政府，逼其採取行動，但因國力不足，要英國將香港事務推上國際，等整個西方介入。